SURE_VARIANT:rxx/rx	SIMPLE	r([a-zA-Z])\1	r$1
LIKELY_VARIANT:b/v	SIMPLE	b	v
LIKELY_VARIANT:v/b	SIMPLE	v	b
SURE_VARIANT:N/M	SIMPLE	N([gGkKN])	M$1
SURE_VARIANT:Y/M	SIMPLE	Y([cCjJY])	M$1
SURE_VARIANT:n/M	SIMPLE	n([tTdDn])	M$1
LIKELY_VARIANT:cC/C	SIMPLE	cC	C
LIKELY_VARIANT:n/R	SIMPLE	([fFrz][^cCjJYwWqQtTdDn]*)n([aAiIuUfFxeEoO])	$1R$2
SURE_VARIANT:rkK/rK	SIMPLE	rkK	rK
SURE_VARIANT:rgG/rG	SIMPLE	rgG	rG
SURE_VARIANT:rcC/rC	SIMPLE	rcC	rC
SURE_VARIANT:rjJ/rJ	SIMPLE	rjJ	rJ
SURE_VARIANT:rwW/rW	SIMPLE	rwW	rW
SURE_VARIANT:rqQ/rQ	SIMPLE	rqQ	rQ
SURE_VARIANT:rtT/rT	SIMPLE	rtT	rT
SURE_VARIANT:rdD/rD	SIMPLE	rdD	rD
SURE_VARIANT:rpP/rP	SIMPLE	rpP	rP
SURE_VARIANT:rbB/rB	SIMPLE	rbB	rB
LIKELY_ERROR:ra/f	SIMPLE	ra	f
LIKELY_ERROR:l/w	SIMPLE	l	w
LIKELY_ERROR:t/tt	SIMPLE	t([rv])	tt$1
LIKELY_GRAMMAR:a/am	SIMPLE	a$	am
LIKELY_ERROR:q/w	SIMPLE	q	w
LIKELY_ERROR:B/J	SIMPLE	B	J
LIKELY_ERROR:J/B	SIMPLE	J	B
LIKELY_ERROR:s/m	SIMPLE	s	m
LIKELY_ERROR:m/s	SIMPLE	m	s
LIKELY_ERROR:M/	SIMPLE	M	
LIKELY_ERROR:Sv/Sc	SIMPLE	Sv	Sc
LIKELY_ERROR:df/ww	SIMPLE	df	ww
LIKELY_ERROR:wu/du	SIMPLE	wu	du
LIKELY_GRAMMAR:NEGa	SIMPLE	^a	
LIKELY_GRAMMAR:NEGan	SIMPLE	^an([aAiIuUfFxeEoO])	$1	
LIKELY_GRAMMAR:tA	SIMPLE	tA$	
LIKELY_GRAMMAR:tva	SIMPLE	tva$
LIKELY_ERROR:VC/VrC	LOOP	([aAiIuUfFeEoO])([yvrlYmNRnJBGQDjbgqdKPCWTcwtkpSzsh])	$1r$2
LIKELY_ERROR:CA/Co	LOOP	([yvrlYmNRnJBGQDjbgqdKPCWTcwtkpSzsh])A	$1o
LIKELY_ERROR:CA/CO	LOOP	([yvrlYmNRnJBGQDjbgqdKPCWTcwtkpSzsh])O	$1O
LIKELY_ERROR:Ca/Ce	LOOP	([yvrlYmNRnJBGQDjbgqdKPCWTcwtkpSzsh])a	$1e
LIKELY_ERROR:Ca/CE	LOOP	([yvrlYmNRnJBGQDjbgqdKPCWTcwtkpSzsh])a	$1E
LIKELY_ERROR:Ca/Cu	LOOP	([yvrlYmNRnJBGQDjbgqdKPCWTcwtkpSzsh])a	$1u
LIKELY_ERROR:Ca/Cf	LOOP	([yvrlYmNRnJBGQDjbgqdKPCWTcwtkpSzsh])a	$1f
LIKELY_ERROR:Ca/Cu	LOOP	([yvrlYmNRnJBGQDjbgqdKPCWTcwtkpSzsh])a	$1u
LIKELY_ERROR:Ca/CU	LOOP	([yvrlYmNRnJBGQDjbgqdKPCWTcwtkpSzsh])a	$1U
ROOT_ISSUE:a$/	SIMPLE	a$	
