rxx	SIMPLE	r([a-zA-Z])\1	r$1
b/v	SIMPLE	b	v
v/b	SIMPLE	v	b
N/M	SIMPLE	N([gGkKN])	M$1
Y/M	SIMPLE	Y([cCjJY])	M$1
n/M	SIMPLE	n([tTdDn])	M$1
cC/C	SIMPLE	cC	C
n/R	SIMPLE	([fFrz][^cCjJYwWqQtTdDn]*)n([aAiIuUfFxeEoO])	$1R$2
rcC/rC	SIMPLE	rcC	rC
rdD/rD	SIMPLE	rdD	rD
rbB/rB	SIMPLE	rbB	rB
ra/f	SIMPLE	ra	f
l/w	SIMPLE	l	w
t/tt	SIMPLE	t([rv])	tt$1
Vtt/t	SIMPLE	([aAiIuUfFeEoO])tt	$1t
a/am	SIMPLE	a$	am
q/w	SIMPLE	q	w
SE:B/J	SIMPLE	B	J
SE:s/m	SIMPLE	s	m
SE:M/	SIMPLE	M	
SE:Sv/Sc	SIMPLE	Sv	Sc
SE:df/ww	SIMPLE	df	ww
SE:wu/du	SIMPLE	wu	du
SE:a$/	SIMPLE	a$	
X:NEGa	SIMPLE	^a	
X:NEGan	SIMPLE	^an	
X:tA	SIMPLE	tA$	
X:tva	SIMPLE	tva$
SE:VC/VrC	LOOP	([aAiIuUfFeEoO])([kKgGNwWqQRtTdDnpPbBmyrlvSzsh])	$1r$2
SE:CA/Co	LOOP	([kKgGNwWqQRtTdDnpPbBmyrlvSzsh])A	$1o
SE:Ca/CE	LOOP	([kKgGNwWqQRtTdDnpPbBmyrlvSzsh])a	$1E
SE:Ca/Ce	LOOP	([kKgGNwWqQRtTdDnpPbBmyrlvSzsh])a	$1e
SE:Ca/Cu	LOOP	([kKgGNwWqQRtTdDnpPbBmyrlvSzsh])a	$1u
